(iphone) A11同A12差幾遠?

Apple聲稱A12係'the smartest and most powerful chip ever in a smartphone'

有冇評分可以參考下

如果iOS 12 發揮唔到都係冇用，見到iOS 11咁就知